連個天都要諷刺林鄭

之前推反蒙面法呀嗱
而家香港全民帶口罩添呀

佢同佢既智囊，智力，能力唔夠

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

肺炎是人禍，非天意